Задание №1
Создать приложение char ToUpper(char), которое переводит строчный символ латинского алфавита в аналогичный заглавный., без использования стандартной библиотеки.

Задание №2
Вывод в виде ФИО таблицы всех студентов одного из преподавателей

Дополнительное задание
Автоинкремент версии для каждой сборки